其實利物浦輸波係因為我

小弟all in了利物浦
salah首名＋利記贏3：1
以後想要tips可以pm我